【集思廣益】最近想 hea 整個廢港伏工網，有咩資料可以加落去俾人 inputs

HKNOIT

你打算點解決其他網站解決o吾到既需求

以前有人整過啲comment網站
不過冇咩人用

我 Google 過，見嗰個死撚咗，所以想整個新嘅玩吓，冇諗過賺錢

幾好喎，咁啱前排開始失業搵工，有時見啲工真係扯曬火，甚至有啲一入去做奶撚曬屎，屌你有呢個網真係寫臭啲仆街公司

唔知香港定台灣有人整過
最後好似比人告唔知誹謗定咩，成個網摺左

寫google extension ok? 自動detect 公司名職位再pop-up comment box

多D人用glassdoor咪得？

留名

真心，香港地好多工人工好唔透明，其實都只係益左老闆同老屎忽

o甘要decentralized先得

好似stealjob個d?